朋友生日出去食蠔求推介

如題 唔好叫我叫翻屋企開 土地問題冇地方去
一人筆直300-500到 唔係淨係食蠔 食下其他野都得

幾多人

兩個